尼場運動有一類人仲仆街過藍絲

就係成日話好支持
拎媒體d相去自己story
然後話我愛香港，香港人好正 等等

但已你所知，
由6月9開始
一場遊行，集會
都無撚去過

然後我會dm佢地話記得幾多號去遊行呀

佢會覆，我嗰日吾得閒/好攰呀

一係就只係行過16號嗰一次，然後再叫親佢都吾再行

究竟佢地心態係做乜鳩

好想屌佢地

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶，瓶內裝有半滿的易燃液體，例如三分之二的汽油與三分之一的油混合而成的液體或酒精（甲醇或乙醇）； 瓶口以軟木塞或塑膠、橡膠、電線膠帶、牛皮膠帶等不透氣塞堵住；瓶口上紮上布塊作引。 使用之前把布塊沾透易燃液體，燃點布塊後把瓶拋出。玻璃瓶撞擊目標破裂，易燃液體傾倒在目標之上，被火點著燃燒，可造成一定的阻絕及殺傷能力。

蘇聯曾經製造制式汽油彈，外面裝有兩根密封有濃硫酸的玻璃管。投擲碰碎之後靠化學反應產生的熱量點燃油料，從而節省了點火步驟。

燃燒瓶的原理跟正規軍隊使用的燃燒彈基本相同；兩者都是以汽油混合使汽油變稠的物料。

另外也有人使用塑膠袋裝汽油，因為塑膠袋可以承載著一定容量的液體。

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

不知名人士正在提取疑似軍火

亦有熱心人士幫忙抽走疑似軍火

可疑單張來源不明

認同請分享 同意請按讚 好人一生平安
tag#香港加油!#和平!

有啲人係燒到埋身都唔識驚
但無謂樹敵
做好自己算啦
佢地唔阻住你做野算係咁

真係好想屌佢地

仲有d 去一兩個鐘就返屋企

手足對唔撚住人在國外

坐享其成

呢個我覺得可以接受

有岀好過無岀
有岀過起碼會比氣氛感染 有同儕認同

咁藍絲仆街好撚多

人在國外先辛苦

我相信佢地都有機會會出黎，
但係藍撚，死撚左佢啦

大家方向一樣咪得

天琦就係叫你不割蓆
目標逐步令佢地成為其中一員

哩場運動一定要令防暴狗仆街！請進！
一齊減少落單手足！

見到班防暴做埋畜蟲既野，就諗起自己

尼啲都好過嗰班
無郁過嗰班我真係想直接dm屌佢

理解嘅

係，好撚仆街

都係嘅比個喻姐

係真係好撚無力
岩岩開始個時種咁岩要考試
但都抽左時間去聯署簽名
勸啲朋友去遊行出力種比人串 你唔買機票返嚟

無撚得救

但付出下啊得吾得啊，佢地對吾對得住前線

呢啲仲衰過打卡撚，人哋起碼落過場

大佬我澳門人呀，最多今個週末過大海撐

仲有一類人叫P牌分化狗

咁又唔係咁講
佢哋最多冇建設姐
但係藍絲冇建設都算，仲要搞破壞
雖然我都覺佢哋係好撚仆街

我地做埋你嗰份呀，外國嘅手足

係 我都識左2個假閪都係咁
不過已經絕左交

小學同學
喺金鐘返工
612食埋蛋
叫佢一齊送物資扭扭拎拎
又攰又乜
驚就驚啦
冇撚用
平時遲到成個鐘仲話我幾好眼瞓都出嚟陪你
孤寒又扮曬嘢話唔值先唔食
但啲貴一貴嘅錶又照買不誤

蓆已割

打卡無影到人樣，我覺得都無乜野

認真問，澳門嗰邊點睇香港

真心無分化，純粹講下，成日見到好想講好耐
你要咁覺得，我都無辦法

辛苦哂

比個喻咋藍絲仆街方面贏成條街啦

刷存在感

佢地係仆街 但都好過藍c既

係外國真係好撚辛苦。。。

612當日即刻射咗1星期波坐飛機翻香港 去遊行去集會圍狗屋企，但一星期太短 好想呢兩個月都有同一班手足共同進退

利申英國撚

暫時唔好理佢算

咁又吾洗絕交嘅
重點係絕之前有冇屌佢地

點解碌到最底都仲未見有人尼你老母？

乜都唔想做 但想有成果

肯po野上ig咪當佢地幫手宣傳
大家立場一致

打卡撚算好，起碼計人數鬥人多嗰陣係有用

Hi

係未有一件事真正咁觸動到佢姐

我69冇去 跟住睇完林鄭既記者會 情緒一上

無限發夢

算啦
迫唔黎
當做下文宣

又分化

吾你老母
尼你老母

佢地肯支持我覺得好開心
藍絲仆街好多

有鳩佢哋啦

有幫手宣傳算係咁啦

起碼佢地po story已經可以影響到朋友
唔好亂咁分化

咁藍絲仆街好多

我晚晚返到屋企就睇直播
同屋企人傾電話又會嘈咬
明明唔係成日見都要拎嚟嘈
但我又忍唔住
睇住班手足用生命用未來都博種要比人屈

佢有佢方法支持掛

又想搞分化

簡言之，後生仔睇開facebook嘅蘋果有線，起碼十個澳門同輩朋友(20歲左右)係黃，其中一個仲試過走去香港前線發夢，當然都有好多成日睇wechat成瞓玩嘅澳豬。

中年嘅澳門人我識得唔多，我以前嘅老師有幾個睇落似大中華偏藍，而家中兩老喺我感化下變咗同情學生，但都係搵食主義者，同唔少香港人一樣。而街外嘅中年人就唔知，但可以講嘅係喺CCTVB、wechat依然係佢哋主要資訊來源，雖然而家澳門都有得睇港台31。澳門獨媒、立場、有線、蘋果等只可以靠網絡，受眾多數係後生仔。

澳門受中國影響多過香港，所以我唔指意普遍澳門人支持香港人，但後生嘅因為資訊渠道多，偏黃。

澳門深黃同溫層前嗰排喺連登開咗個聲援PO，唔嫌棄嘅可以參考下，希望大家繼續加油。

real身邊好多

開始進入內部互相批鬥既階段

好文分享，我地需要呢種一眼就記得嘅文宣

【文宣新方向】乜鬼野五大，七大訴求呀??

有幫我地宣傳
都係同一立場
不分化

都算叫做過下文宣啦，已經好過好撚多連表態都冇表過o既人 做好自己本份就得，最好做埋佢個份

推

支持你都屌
仲惡過共產黨

分化撚正扑街

有支持咪得囉

不分化呀仆街

咁都屌仲話衰過藍絲？

唔通人哋有出嚟發夢要唱通街咩

擺明分化 psot
由佢沉

去遊行一定要放story?
放story驚俾人抽後算賬屈我暴動罪

藍絲都係仆街啲

分化post
200正評

唔好意思我淨係頭2次遊行出左黎, 但係我一定支持你地既任何決定
包括大大力

點樣仆街個藍絲？ 又想分化？

未必個個有力架

爸打你講出我心聲

咁多野可以拎黎開post 係要揀啲支持自己既黎鬧

補充一句，呢度大中華情結比香港強，可能澳門未有大事發生先冇反彈，其實香港08年對中國身份認同都好強，不過因為近年嘅事所以獨立意識崛起。

第二段多咗個「喺」字，唔好意思。

尼你老母
吾你老母

支持既就唔割蓆，你真心兜得仆街過藍絲？呢班至少唔會有事果陣講野激死你啦

起碼係己方陣容,唔係督灰可以暫時唔理

好過藍絲其實 起碼唔會多一個人傳藍絲資料

善用不推文

同佔中一樣
耐左就會玩互相批鬥

支持但係唔想付出遮，就算係偽善都係同路人，點都好過藍絲啦

係自己友就咪撚分化啦

不割 但真係好撚on9 掛住個黃絲好似買左個名牌咁

有關注已經好好 始終同路人嚟

咁藍絲一定仆街好多啦
大家方向一樣
勿分化

其實呢d都係令類嘅宣傳
起碼令到睇到佢story嘅人都知香港依家發生緊咩事 知道真相 唔會被cctvb成功維穩
樓主無謂樹敵太多啦好嗎

怕熱怕多人易中暑嘅我出到都一定唔出
相反有啲人

我成個ig都係呢d仆街 真係dklm

大鑊！全世界中曬共匪既伏！和理非 武勇 連仔全部同我入黎！

記得善用不推文

唔割呀, 無行過都唔割呀

點都係左膠仆街啲
因為左膠直頭係幫對家

雖然我同你意你講嘅嘢 但係不分化 佢哋都算係半個同路人啦 起碼佢哋願意用自己嘅影響力去令更加多人知道

分化post + p牌
Blocked

又割

我覺得依類都冇乜野 都叫有幫手文宣
理得佢有冇出去

算啦 好過冇

咁又唔洗咁嬲
起碼佢地有做最低程度嘅文宣

點計都好過啲日日番大陸玩樂嘅人啦

身邊大把，口講支持我地，又咩咩黑警
我話一齊出去，我甩左自己朋友陪你去都得
一時話熱一時話曬，但夜晚集會都冇去
就罷85罷工果日，佢放假，都唔肯出黎，仲笑我請al都算罷工咩？
佢話放假約左朋友食飯，我問由中午開始食？
佢又話要訓到中午，我話遲到都去得，冇人會怪你
講講下，佢突然話示威者好暴力，驚危險
我心諗：你唔想去姐，連立場都轉埋？

如果冇上街 ，但係有做文宣呢

咁港豬、藍絲黑人憎好多，人地起碼有關注件事

有出 好過無出

藍絲打人 鬧人 撕紙

好明你
6月頭開波撞正Final
6月尾返去乜都冇做淨係發夢
到而家又開sem，班Frd日日去夢遊
淨係可以mon住Live，TG 報料
想開story叫人幫手都驚畀人串

唔喺嘅 呢個只喺其一導火線
咁梗喺有啦 對住佢兩個真喺仲火滾
成日喺度扮哂嘢

識一個呀，死港女

怪人無用
你話佢仆街，你唔叫佢出黎？

當文宣囉

唔係反義士已經ok

分化到

我同意你嘅說話，有時睇到好撚嬲
不過不分化，既然佢係支持嘅，除非佢做戇鳩嘢，如果唔係都唔會屌佢哋

咁仲有人喜歡抽下水, 以為自己好貼市

有種仲仆街 就係屌自己人落力過屌對家

又搞分化

籃絲有目標 收錢打人 唔係亂去

果班人直頭on99 人生冇目標既

都唔知做咩

果d隨時籃絲比10皮都唔會去

純綷睇戲

既然有相同立場
就帶佢哋去多啲前線
點都會有啲感受嘅

自己咁撚辛苦抗爭緊，班仆街就share下媒體相或者新聞就算，仲要轉個頭下個story就係d吃喝玩樂嘅嘢，真係好撚噁心
我自己係新聞見到荃灣斬人都成晚訓唔到，班仆街呢兩個月究竟係點撚樣過到？

另外，其實唔使太在意澳門人點諗，勝利球迷點都佔好大部分，香港成功咗，就算有啲澳門人幾妒忌香港人或者成日鬧香港人搞搞震，都會收聲並開始研究香港成功之道。

你知道永遠有一堆由細到大睇香港歌影視、yes、coco、新聞，同香港人有唔少共同集體回憶嘅深黃支持住你哋就夠。

收皮啦P牌分化撚

人地出唔出 上唔上前線
個人選擇來 唔好逼人地
依個社會本來各司其職

我都係外國 唯一可以做既就係睇live 有時會同啲有興趣既鬼佬傾下香港情況

利申：未走前 成日都係前面發夢

尼 吾

呢/依

唔

唔好分化

不能同意更多
有時會因為咁 覺得香港人真係唔配有民主

自己意志你迫唔到佢地

但佢地有唱 真心見過cwb/添馬公園打個卡 然後前後story都係吃喝玩樂

分化撚
大家善用請不推文回覆

不分化 不割蓆
你又點知佢黎緊唔會去？
同岀左去點解要咁多人知 低調啲唔好？

暫停一切批鬥post 專注五大訴求

點都係藍絲仆街d 喎，方向一致都要屌，咪撚搞分化

same here

支持你既
但吾你老母

藍絲仆街d

個吾字真係畫龍點精

有出聲但唔出力
點都好過做藍絲幫政府黑警出聲掛?

個人感覺有分化成份
各位慎覆

咪撚分化

真心 朋友都係咁講
平時同佢講親呢啲話題佢都會話警察好過份好衰
但咁耐以黎淨係去左616
問親一係話太遠 一係話驚危險
最過份係話要溫書
屌你個試12月先考 洗唔洗咁早開始溫
溫少一日會死？
望住佢真係好灰心。。。

藍絲仆街啲

對唔住大佬

點會仆街過藍絲

藍絲先最仆街

藍絲仆街好多喎

我條女就係咁

樓豬根本講緊兩類人
有出過嘅最多係唔投入，但至少係同路人
冇出過嘅只係花生友

有堆仲日日做瑜珈po大波相

認同係有依類人（我識嘅都有）
不過都唔算仆街嘅
當佢幫手做文宣啦

有個朋友都係咁
剩係出左16號個次
之後次次都話有野做

屌好撚有同感！

冇出過又不停叫人出先係真正花生友

七月尾去過澳門，遇到幾個dc9都係藍，又話示威者收錢又成，我地已經扮傻扮唔係好關心呢件事，但有個都好似想屌九我地咁

不分化 不割蓆

我都係覺得藍絲5毛同埋分化撚仆街啲

點會仆街得過藍絲呀
多個朋友總好過敵人
佢地唔做任何野 樂觀睇
都叫冇搞亂場運動
試解釋下點樣仆街過藍絲
姐係寧可多d藍絲都好過多d呢啲人？

香港你地都有份架仆街
po相就叻

屌你啦分化狗

請善用不推文回覆

大家唔好推呢類分化Post
批鬥無益
走到今日咁
係靠住不分化 分割蓆
人地多好友 出一個Post表態支持
可以帶動更多既人去思考
唔好認為一D影響都無
用自己名義表態都係文宣一部份
我見到有D人 因為朋友入面有狗 有大陸人
就算支持我地 佢唔敢出post表示支持我地

一直關注事件 幫手POST下野上FB 好過咩都唔理啦
咁都要分化

吾你老尾

唔仆街，起碼有散播文宣，記住不分化
藍絲就堅仆街架啦

重有一種 就係你明知中共幾仆街幾黑暗 口中屌中共 但係你阻佢返工就屌鳩返你

請善用不推文回覆

我吾你老母個爛閪

只係大家成長速度唔同
有人五年前雨傘魚革已經係勇武
有人6月變勇武
有人7月開始上前線
有人8月先開始參加遊行
抗爭冇大台 亦唔分階級

有咩咁仆街
冇上前線打過狗都係仆街咩唔通

咪就撚係
就算冇做野起碼唔係敵人先
就算只係網上屌下藍絲好過班藍屍狗好撚多啦

Freerider

p 牌

DNNM
唔好再搞分化好冇
14年果次仲唔夠咩
啲人唔行有好多原因
支持嘅方式有好多種
有人課金、有人勇武、有人和理非、有人文宣
正所謂鍵盤戰士都係戰士
遊行係攰係有血有汗有被捕風險同生命危險
確實如果全民皆兵嘅話
成個運動會好唔同
但現實啲諗
鬧多兩鬧淺黃變藍到時真係多L謝

我覺得有去發夢又無必要po story比人攞證據
可能有啲人去咗唔po啫
不過各有各做啦，起碼佢仲識share，反而有啲去咗旅行或者平行世界嗰啲真係要屌

分化撚 屌你老母

咪撚分化啦仆街

有d攞媒體相抽水都算，需要佢冇出黎，但都算係企係我哋嗰邊，唔出黎鬧我哋阻住佢哋返工上大陸我都忍到佢。
有d人出黎唔夠一陣就翻去，仲要當咗遊行示威集會係打卡，最嬲係d相影個義士個樣都照post。
唔係鬧話唔比影相打卡，但係影到義士個樣就真係唔好post，你唔知咁樣會唔會害到任何一位義士。
義士為你肯去對抗危險，希望有d人都會識得易地而處，盡可能去保護班義士。

啱
可能人地只係一粒未結果嘅種子
點知就比樓主呢d分化撚屌撚走咗

幫手文宣好好架喇
仲有好多人視若無睹，太陽照常升起

Push

P牌分化撚

ching心水清

身邊有好多呢種人
一千萬個理由唔出黎
見到殘疾人士都行出黎嘅時候
我諗唔到呢班人有咩藉口囉

無左正負評真係好好多 一開始個班廢物又帶風

無咁熱情嘅支持者
點會仆街過敵人

多一個同路人好過少一個敵人既
起碼你果啲會出ig post
我果啲fd真係得把口話支持

我有fd問可唔可以用我影既遊行相，我諗住比多點人知香港發生咩事，咁就ok la,點知佢係當自己有去遊行咁po

一邊話慘話訓唔著，但個個星期po 遊山玩水相

咪撚分化啦，唔係個個都有心理準備暴動罪坐十年㗎

6月一考完final 即刻買第二日機票返香港
7月所以夢都發齊 但依家8月逼住返去開學 淨係可以上網睇live 香港發生緊咩事 咩都做唔到 無力感好大

呢種人真係最賤格
唔去都算 扮咩有去

有啲人會覺得出黎行門檻好高
怕死嘅見有咩風吹草動即縮
有冇辦法可以將門檻降低令多啲人參與
例如當義工咁做去公園呢啲廢老陣營做唐僧
雖然深耕細作聽落on9
但你睇啲宗教傳教都係咁樣work
就係派傳單都係比人掉大聲公佢地佢唔聽
而幾對一同一對一咁煩膠式鵝佢地可能有用啲
廢老其實好多都講就兇狠
見你真人去日鵝夜鵝佢地就鳩縮
佢地接收資訊方式係人傳人
有啲人講咩佢就照跟
當然要洗嘅就洗撐民生 唔提港獨
要講義士點樣幫左老人家避催淚彈

藍絲仆街d喎
咪撚分化啦柒頭樓主

有D仲仆街一邊話支持,一邊又話你唔夠政府同黑警打,叫你唔好上街,正宗小農DNA體現.

係！！！！！！！！！

屌係，身邊大把呢啲人
討論兩句當參與左，屌你老母

算啦
唔好強逼

分化撚

呢類只想坐享其成既人思想同支那人冇乜分別
支那人拎綜援就係想唔使做有錢收
呢類人都係想唔使做就有自由

我一場遊行都無去過，有個初生b要照顧，但有次咁啱落街屌狗0裝食彈
利申:黃大仙L

果班 可能係街坊黎
點解要分化

我想要篤灰一條女
明明1/7同班frd去唱K, 飲閪茶，做港豬都算，你老母，轉個頭夜晚出d咁撚樣的文？！
又Hongkongers又💪🏻💪🏻咁
羞唔羞恥，慚唔慚愧呀屌你

又分化

就算唔出街 可能做鍵盤戰士都好

起碼無破壞 已幫左好大忙

請不要推

屌你老母, 幾年前呢啲野已經好多人諗撚通左喇
的確總有人有佢理由出定唔出
只要唔係反對有幫助既事 share正確資訊已經幫左手啦
到呢刻你都未撚明

切記日本社運教訓

覺得已經好撚過好似乜撚野都冇發生過咁撚樣個啲

總好過唔出嚟啊

吾你老母

各有各做 唔使分化

長期抗爭
一定要放鬆下

不分化 不割蓆 亦不計較！
唔好重複日本仔當年失敗的原因
就係計較別人付出幾多 再不斷提升道德標準

唉屌
出左句聲都算好啦

利申：有去

多個人有良心好過多隻狗
唔出手係港豬d，但佢幫手share，無做分化L同冷氣軍師，咪算囉
好過多隻藍絲狗

又分化?收皮啦唔該

咪分化啦，同一目標咪算囉

仆街就梗但又未衰過藍絲

呢啲人係咩心態？
我答你
政治冷感
身邊大部分朋友係年輕/黃絲
所以扮撚晒關心
Share下野

屌 咪撚分化啦 去唔去有人地自由 肯表態文宣已經係支持

咁既分化post都可以咁多正皮？
引戰狗想幫我地樹立更多敵人咋！

咪撚搞分化啦on9

呢種bystander 可以到今時今日都唔出黎或者出聲，好可恥。
好嘔心。

佢分享都有幫助既，感化身邊人
不割蓆，不分化
兄弟爬山

屌你老味樓主
人地出黎行 又嫌人地行得少
唔行又話人唔行
最緊要槍口一致對外
咪撚分化啦

我都有 每個星期日都吃喝玩樂
然後7.1 去旅行ig打卡話享受人生
串返佢時 又話有留意新聞

但依啲港豬女好撚多人溝

大學女同學 ,果日行去政總既
佢撘地鐵去到金鐘落車
影左相就走左

中立撚都好仆街架

懶就懶啦 唔好同我講咩你政治冷感唔該

唔好屌佢地,至少佢地唔係敵人。
會用下把口抗共。
有佢地存在好過冇

咪撚分化啦

係

尼你老母

拎相上story起碼算做緊文宣，不割

下下出黎都要同人講咩
我去咁多次都冇po fb ig 啦

你下次約埋佢地一齊去啦

雖然佢地得把口，但起碼都唔係狗同藍絲
俾d耐性用愛感化佢地啦

正宗港豬

痴撚線，有乜撚野衰得過藍絲撐警？呢群人雖然唔值得欣賞，但最少理念正確同會repost。

又黎呢D付出唔夠論，起碼人地把口係撐；
多一個朋友，少一個敵人。
你應該留返你啲怒火燒去藍絲。

吾你老母

總之肯表明支持好撚過啲垃圾護旗手啦下話
麻煩分化都分化得高招啲啦
字又唔撚識打又已又吾
我都唔知你做乜鳩

又唔係落過場先叫有貢獻
就算係只同朋友親戚講解 比多一個人知道 都已經係成個運動既助力啦
佢一個人唔落場 話唔定其實說服咗好多人落場？
只要係支持呢場運動 都係同路人

我都明

唔好咁講
如果冇呢班人
咁就真係「有100萬人出嚟遊行=600萬反對」㗎啦

無錯
一開始都講左各有各做，有錢出錢，有力出力

P牌分化撚係咩人心照不宣啦

係要有依類人做background
至少唔係藍
不過唔鼓吹和理非一直咁做

忍下，做大事先

啱，見到都炆炆地。
不過有啲朋友咁耐都無出過嚟，又一個有關運動嘅story都無po過，自己就9成都出。真係諗唔明佢地咩心態，聯絡都廢事

咪分化啦
人地po下返送中都可以比到佢d fd同身邊人睇
都叫宣傳到件事
人地唔出你就屌鳩人
多個朋友好過多個敵人呀！
你係咪想散播依種負面思想等前線手足仇恨自己人呀！
分化撚

認同，我自己冇去3成已經有啲慚愧

說好嘅不分化?
點解唔係拉佢地上街而係屌佢地
點解佢地仲衰過藍絲
咩居心

咁有關注都好過冇關注嘅

我都有好多朋友都係咁

exactly

盡你能力勸多啲，講下你走出嚟嘅原因。
開post用參與度嚟做比較就唔係咁好喇。

藍絲仆街啲
唔出黎心裡面支持都好過反對

不分化不割蓆不篤灰

吾 尼

算啦 依家呢啲時勢冇屌你咪算係咁
唔好屌 如果可以咪下次一齊同佢出
好多時候佢地都係冇人陪又或者唔敢出姐

偽善得噁心

方向岩咪得 係程度問題姐
佢地未進化到出黎 咁咪繼續遊說佢地出黎
唔好內部分化

如果 出黎打卡既人屌唔出黎既人
後排屌打卡既人
中排屌後排
前線屌中排
要屌到幾時呀

咪分化啦

一傳十 十傳百

佢地post story 都有佢地被動嘅用處

拿 大家拎住支觀星筆去互射對方隻眼 證明比警察睇系唔會盲既

DD就係某人所講嘅沉默大多數

下次試試同佢講遊行好多黑衫大波妹

真心欣賞樓主忍到口唔當面屌，仲約佢出嚟，最緊要拉多啲同路人出嚟

不分化
Ｅ類人又無乜實際影響，同都係支持我地果邊，多個戰友好過多個敵人呀，等日後抗爭成功你先慢慢同佢地算啦一係你就而加慢慢教化下佢地

分化撚
識人去唔到但不斷課金

on9 唔出又話人唔出
出咗又話人只係打卡
仲要人日日苦口苦面 share開心嘢都唔得 同共產黨有咩分別呀

咪分化啦
人地做足文宣但無去你又屌
一陣屌到無人幫我地做文宣呀

唉，屌，我身邊都有好多係咁，不過佢地唔出都得，但咪加入屌我地衝乜乜乜

已經好滿足

P牌分化撚收皮啦 想鼓吹連登仔鬧走其他黃絲?

每個民意都重要阿 多個人企係我地呢邊好過鬧到人變中立/藍

又搞咩分化呀無啦啦

分化撚，負皮

依啲人認真可恥！攞彩有份，爭取無份！自私！

又係依段野出場既時間
［日本社運失敗的歷史］

可是，後來，由於運動變成不是針對個別政策，而是轉向參與者追求突破自我，於是變成苦行式的，過度批判同行者的苦澀路線．作者解釋社運後來的發展：
「自我反省由於帶着強烈倫理色彩，忠於這些原則的運動者，會去攻擊不如自己認真看待運動的戰友，或是在沒辦法堅持原則的時候感到挫折．運動者無法對戰友採取寬容的態度，導致內部衝突和暴力，太着重於抽象的理念，容易陷入自以為是的危險」．
簡而言之，就是變得太「道德L」「佔領道理高地」，於是社運人士之間有內鬥，更甚者會殺害覺得不夠忠誠的志士．

人人都有自己既苦況,而且總比藍絲好

屌你老母，絕不分化

兄弟爬山呀

Totally agreed !! 我都好想同佢地割席！

我身邊有人正正係呢種人
扮關心但無落場之餘 仲話想過咗呢排去考黑警
屌撚到佢仆街

我捻有好多人唔明，其實大部份人都係反腐敗反警察濫暴。但係佢地明知政府腐敗不聞不問，因為出聲係無用。見到警察濫暴認為一直都係咁，無犯法唔關我事。為達到心理平衡口裡說中立，而當見到示威者就會強烈譴責，甚至激動者會動手動腳。因為對於政權出聲無用，而示威者實實在在係眼前持著自以為中立的角色對其譴責，更甚者高談闊論警隊應使用水車或更高武力鎮壓。自以為得到道德高地的無上光環！另外極大部份人不存在個角色位置，看到警察濫暴就說反對暴力，看到示威者過激行為就說影響人。這些人不看直播不追新聞只看標題，但每天跟另人討論最新消息享受有共同話題的興𡚒。以上兩種人絕對佔社會的大多數，如果要改變他們沒有可能，沒良知、沒求真精神、沒道德、自私係由生活環境形成，逃不出圈外沒可能改變！正因如此不必祈求他們的支持，亦無需顧及他們的睇法！真正有良知的人老早就已經在一百萬人上街的時候出來！

個人比較想屌果D中立能又成日扲運動開玩笑果種人

收皮啦 分化撚
就係你呢種人出依種post搞到成個氣氛差晒
各種猜疑 14年就係咁

可能人地去左發夢唔可以畀你知呢

人地冇心理準備剩間出到黎企天橋妹下妹下咪又係比你地屌

你試下番工俾班藍屍包圍就知藍屍仆街好多

好彩，第二個留言就講到重點，唔好阻我地，同批評我哋就得

利申，大部分單拖

我就身邊識人有啲身體比較差
身體情況好先個日先可以落去一兩個鐘頭就需要回家休息
分化post

呢類人有無名

我：出唔出元朗
：我都想出 但唔得閒

之後見到佢ig po話今日喺動物節同左好多coser影相

見過有港女fd 話自己和理非 之後屌前線
但一次遊行集會都冇去過
DLLM 和平理性非集會遊行啊？

有個Fd平時講到點憎點憎政府，話自己覺醒咗，但從來唔會發夢，更遑論去前線，話驚自己去到前線會太衝動。咁好啦，我算。

但到自己嗰區需要你去狗屋聲援，都竟然推三推四。我真係嬲到唔想理佢，明明自己地形最熟，最應該去幫手，頂多咪有狗黎到咪走先囉，喂大佬人地山長水遠都入黎幫你，但都可以堅持唔出，一開頭話屋企人唔比，後尾踢爆根本自己唔敢出。

p牌仔玩分化 乜都屌一餐
呢啲人起碼立場一致啦
po相上網 share下post 都叫有宣傳啦
點會差得過無腦藍絲

算啦 佢唔去 但有share就由佢啦 依啲嘢根本冇得迫

都識幾個人而家日日po天琦，但兩個月黎一日都冇出過去...

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

算啦 佢地肯幫手宣傳都算係咁
就算係做下樣都好過冇
有啲直接唔俾面po海底撈喜茶

唔好搞分化ＯＫ？

燒到埋身都唔識驚
定係燒著左所以驚到呆撚左

分化post 唔洗理
係咪下下出去發夢都要同世人交代

仲有 如果當日有佔路 狗方同示威者對峙 就會mon能實now直播 有時玩下電話 得閒先睇下咁
5/8罷工 我問我家姐罷唔罷 佢話罷啊 我問你去邊區 屌佢答我屋企罷on99
好似好緊張咁 但只係去過616遊行 屌

都唔係嘅
至少都叫幫手宣傳

總會有班收成期既人
佢地未必會拋個身出黎幫拖
但係佢地起碼認同我地既理念
可以用個口黎支持我地
點都好過d生蕃藍絲多多聲

少一個敵人， 好過多一個
唔一定要表態既， 佢有佢free ride既自由
但如果佢係對家， 一定屌到佢收皮為止

分化撚

只要唔係支持對方既 其他野佢地有權唔表態 但係最少佢地無反對大家既做法
大家都唔應該因爲咁而批鬥佢地

樓主打呢段野既目的大家都應該睇清楚 就係分化
唔好中計

不分化

咁P牌仔又係乜料呀

完 全 係 大 仆 街 ！

咁好多和理非都係開始開波/行完就走既，呢個我覺得可以接受，起碼有出黎

至少肯出聲支持 已經夠

唔好要求咁多
有啲野迫唔黎
其實佢會認同已經好好
佢真係有心既話
自己都會想出 可能佢關注既程度未去到呢個level姐

我都有一個係直情影住人圍狗屋 話喺屋企樓下大家要加油但都唔落去

屌你老母又係度分化啲乜，人地肯付出，那怕只有616一次，我地要做既都係感激啊，唔係嫌棄人地做得唔夠啊。唔通你屌完佢，佢下次遊行就會出?

我都係，仲未返得香港
手足對唔住

外國巴絲都好有用
聯署
登報
讓世界看到香港

係好討厭
鬧得最大聲果個係佢
約佢去遊行就沉默唔出聲
食花生都算
有時仲拎呢場運動講笑
嬲

有好多民意撚傻閪
成日話要爭取嘅民意
應該大部分都來自呢堆人

係！五號喺到屌尻人放火
但自己一次遊行都冇去

仆街得過你係到搞分化？
走啦
不分化 不割蓆

咪分化啦 槍口一致呀

真 有個仆街同事 口講支持 仲會屌狗同政府 但叫佢出黎就話攰 罷工就話唔方便 塞地鐵就話自己無意見 但係唔好阻到我

又帶風向玩分化

樓主P牌但有Point一樣撐

好同意
利申p牌

咪撚分化啦
最少都叫支持 呢場運動
係屌就屌藍絲

國外+1
當香港係屋企已經足夠

我啲fd就係咁
我已經放棄叫佢地
有時見到佢地po啲新聞出黎講到呢個政府同警察幾仆街幾仆街
我就火都黎 心諗你既然咁不滿點解唔幫手做啲野？

但有時又諗其實係咪應該尊重佢地意願？
可能人地有苦衷
始終唔係人人地好似我地咁放得低包袱行出黎
學天琦講
”要實現民主首先要實踐民主”

所以我諗唔明應該用咩心態對佢地

身邊有條撚屌
616話行左3個鐘定4個鐘都未見到SOGO就話返屋企食父親節飯
我地成班FD就話要出荃灣嘅85罷工集會佢又第一時間彈出黎話JOIN
點撚知我地跟大隊去圍政府合署嘅時候, 條撚屌又話見到有狗好驚
轉個頭同其他FD走先, 咁我地又以為佢會返去個集會到啦
點撚知佢好意思自爆3點半就走撚左去食野

然後佢比我屌做乜咁早走嘅時候, 佢好意思話自己有出過去仲想點

有無人拎返日本學運失敗既文俾樓豬睇？

起碼有做過嘢
而家個啲似足共產黨人民公社食大鑊飯，自己唔做等收成

打卡港豬 完全唔知出黎為咩

最撚恐怖係一直話自己中立 唔關我事
想獨善其身 荒謬

屌你老母不分化不割蓆 要屌就屌藍絲 中立撚 屌你老母

點解人地做野同你步伐唔一致就要diu?講真，自私係人類天性，對方可能做得未夠多，但都無阻住你姐？你個世界唔可以剩係容得下同自己一樣既人，咁係另一種極權。

利伸:有發夢有助養

依條八婆羅去都未去過，係到扮晒嘢，老竇係紀律部隊
之前有啲仲過分冇cap到！
仲搵個friend黎大我又錄音屌我老母。。不過佢已經del左
失戀日日就識喺度叫春，我好肯定佢冇去過
如果佢有去佢呢啲人一定ig打卡，不過我見到無見過佢po，仲喺度扮有去過咁，八婆

不分化 thanks!

樓主你啲5p字

好過D中立。中立真係勁乞人憎。

少上街黃絲至少都表明係黄絲。有時做下文宣。有時捐下物質。各有崗位和貢獻。勿以善小而不為。

而藍絲都仲可以話只係價值觀不同。有人中意並能夠品嘗屎既滋味，拒絕食人類正常食物，個人認為尚情有可原。

D中立呢？無腦無思想嗎？成日用中立黎包裝懶惰同自私。自以為好高尚？說到底只是牆頭草，兼且毫無良知。

真係好撚辛苦...仲有半年...真係做乜都冇心機

連工都唔罷一日個啲
等俾人清算啦

付出左咩?
付出左口水?
公司有個阿嬸好鍾意講野
場運動只不過係佢既話題咋

身邊有個呢啲friend

疏遠囉人地有選擇

同中立撚一樣咁仆街

支持
但尼你老母

佢地唔遊行唔緊要 識投票就得

是旦啦，搶唔到光環

我都係ig 見到好多Ed

身邊個個都係呢種人
屌你老母 自己都識講個政府on9
但叫你出黎行下都唔撚制
抵你比政府強姦一世

勿分化

post咪有講616有去遊行

唔插示威者已經係支持，唔好分化喇

吾

知唔知啲負評點嚟呀
佢又尼又吾呀
尼你老母
吾你老母

係國外 好慚愧
好想返黎 但仲未死到篇論文出黎

係撚都要同陣線變做敵人
屌你老母

不割蓆

佢地出Post 起碼都有幾個個fd睇倒，keep倒個noise
有正面效果，點解會仆街過藍絲?

大家冷靜D諗下，唔好俾人分化

不分化，不割蓆

我都有呢啲朋友
真係好想割蓆屌9呢啲人形豬

呢種人就係freerider
佢地諗住有人做埋佢果份
所以明明反政府都唔企出黎
反正有人出啦

遊行人士不乏老人家
我唔明佢地仲有咩藉口唔出黎

我覺得無野差得過藍絲

有朋友完全冇表過態，每日出吃喝玩樂story

笑到我

個標題錯所以負皮
網上每一個轉發或like 都有可能影響到身邊人嘅取態
係可以做多D，但係唔好話人衰過藍絲

我認為唔應該鼓勵freerider
咩唔分化
佢地要人做埋佢果份
一樣咁無恥

身邊都好多呢啲人，真係好想屌柒佢地，但呢場運動需要更多人支持，當佢地係幫手做文宣就算啦，樹少啲敵

同陣線咪屌啦唉

屌你老母又分化

唔係個個出去都要打曬卡同人講嘅

本來我都係呢類仆街
但發過一次夢之後，就會好想keep住發

真
唔係分化
當自己身邊朋友係咁就真係好無奈
既然都起我面前屌到大大聲
句句鏗鏘有力嘅 點解連和平遊行都無聲援過
最弊係一次都無出過
但依然用緊上帝視角去批評每一方

每個Like 每個Share 都有用，如果唔係點解要洗咁多錢請5毛?
5毛都冇出黎撐警架!

大家清醒D，冷靜D!
不分化，不割蓆

幫手嘅方法唔局限於行出嚟發夢架嘛
買物資捐錢 簽聯署 share俾其他人睇
呢啲雖然冇前線犧牲咁大，但都叫有幫助
同埋話晒立場一樣，起碼少一個敵人，咁諗會好啲

當佢幫手宣傳 都好過冇嘅

人地起碼冇破壞冇出賣

藍屎？死全家係基本。

如果表態撐 但唔出手都係一件好事 你當佢幫手做緊文宣囉

咁都咁多正評
呢種人最多只可以話失望，但絕對唔會係仆街先
其實只要唔會冷嘲熱諷﹑會幫手引導輿論其實已經算好
唔通想見到勇武撚屌遊行撚唔上前線，遊行撚又屌冷氣軍師唔出黎咩
唔係個個人有咁既決心同勇氣，更勿論每個人有唔同包袱

最理想就梗係全世界都有企出黎既決心啦
但呢種分化／分Tier既言論並唔會促進到呢件事發生

記住革命係爭取最多嘅人支持你

曲得濟

樓主你咪講緊我個frd

轉型做文宣
隔空感染所有中間派親戚朋友
我每日都喺whatsapp group播鉅鏘集

自問有能力就做勇武 怕事就後排和理非 有原因出唔到就要做鍵盤戰士 文宣 網上傳播一樣重要

屌你老母咩P牌仔，又係度分化，不得好死

請大家善用不推文回復
唔好分化自己友!

算係咁啦
唔係個個都咁熱心
我地都要學識接受現實
同尊重佢地

我識條能樣灣仔出來行到狗屋打個卡就返轉頭， 再唔係就PP行去政總出口扮行， 露出都唔夠十分鐘就閃，沙田自己主場又話攰唔出，荃灣開拖果晚係荃灣又話睇到好能嬲但男友叫佢唔能好出（佢條仔係廿四考畀佢食撚住果隻)。叫佢叫條仔幫手畫下文宣又話大把人做， 呢尐得把口都好能衰格

見到嗰啲出過一次當交功課
然後瘋狂拎黎打飛機嘅人真係好燥

起碼人地有關注 有做文宣
相反樓主你只係一個5p
尼你老母 吾你老母

分分鐘啲淺黃睇完呢個post 都轉藍
樓主擺明分化撚

一個月前我都可能嬲緊佢哋
不過到咗今時今日我都冇時間冇精力理佢哋
做好自己算

屌你，資格論

又有分化文 屌你老母咁多正評
唔好比人帶風向啊

好難證實佢無去 會唔會佢有去你睇唔到炸

做乜要四處樹敵？
專注翻好冇？

有fd係社交恐懼唔多出街去唔到人多地方
但極支持勇武義士，捐咗半份糧去星火
呢啲又點計

唔好意思 我睇到元朗班黑社會之後 唔太敢出街
一拳就打得死我 我係筷子人

佢地出Post 起碼都有幾個個fd睇倒，keep倒個noise
有正面效果，點解會仆街過藍絲?

每個Like 每個Share 都有用，如果唔係點解要洗咁多錢請5毛?
5毛都冇出黎撐警架!

大家冷靜D諗下，唔好俾人分化

不分化，不割蓆

一定要出先叫支持場運動咩
你唔比人地不停捐錢去義士基金或者課金比media?
有心做下文宣好過唔支持

一黎就屌人老母點會有民意呀樓主 態度最重要呀 如果唔係同黑警有咩分別

佢地出Post 起碼都有幾十個fd睇倒，keep倒個noise
有正面效果，點解會仆街過藍絲?

每個Like 每個Share 都有用，如果唔係點解要洗咁多錢請5毛?
5毛都冇出黎撐警架!

大家冷靜D諗下，唔好俾人分化

不分化，不割蓆

連登仔求你地冷靜思考 唔好比分化撚帶風向

尼你老母
吾你老母
字都唔識寫仲學人搞分化

多個朋友好過多個敵人
你條氣唔順都係咁講
你寧願要個 free rider
都唔要多個人阻住你做 or 幫你亂咁做功課

打機group活躍 我一講遊行集會發夢即刻潛水單我機

唉
呢兩三個禮拜傷咗，無咗行動力
集會還可以，但企前小小就未得住

屌持相反意見嘅人都算。。
竟然連相同意見嘅人都屌
係唔係嫌淺黃太多？
淺黃喺網絡上支援下，擴大感染力範圍咪幾好，亦都多人接受啲
下下都全部人出嚟博警犬可以dum中多啲人咩。。

我好明樓主感受，個啲所謂好關心但求其po幾個story就算又唔出黎既人真係會令人反感

集中五大訴求，缺一不可

試著在遊行 集會中 帶頭叫 跟著喊五大訴求既口號

林鄭進政 和理非要出黎防守
不能讓整場運動跌入對家陷阱
絕不能贏一場街戰 輸一場群眾運動

請大家緊記 初心

五大訴求

撤惡法
銷控罪
非暴動
查警暴
真普選

對家出手 扣港獨帽子
嘗試正名化黑社會 福建幫 「保家衛國」 周街打人行為

點都好過藍絲喎

自私囉

請大家善用不推文回復
唔好分化自己友!

佢地出Post 起碼都有幾個個fd睇倒，keep倒個noise
有正面效果，點解會仆街過藍絲?

每個Like 每個Share 都有用，如果唔係點解要洗咁多錢請5毛?
5毛都冇出黎撐警架!

大家冷靜D諗下，唔好俾人分化

不分化，不割蓆

自從6.21之後就唔敢出去
就算合法都會俾人打俾人拉
堂堂正正又會俾人影相
唯有遠少少做哨兵,見到狗就同班手足講
老母知道咗又問三問四
去唔到，做文宣，又俾人屌
其實係咪分化緊
機場集會安全我一定去

下，點樣藍絲仲好過佢地
藍絲會駁你，話警察啱，示威者暴力
睇到都躁啦

咁似我既

少一個敵人已經差好遠

因為場運動真係同某啲人反面

我老母
口口聲聲講支持 又唔出去遊行 激動少少又割席
又話咩唔好話人地黑警點點點
坐享其成 真心仲衰過啲藍絲

有出一日好好架啦

唔好分化ok?
要屌都屌政府
只少個班人唔係撐政府已經好好

不割蓆啊屌你老母
樓豬分化撚

有班仆街自私撚
示威無問題 搞到我就即屌
805真係乜牛鬼蛇神都見過哂
仲有個d扮哂野既中立撚 又要批評示威者同班狗暴力 但一直post示威者 share哂d藍絲post 又話暴力解決唔到問題 要思考 正一死左膠撚

咁post係媒體等多啲人知都係好事黎嘅
不過當然肯出埋力真係出黎集會就更好

咪由鳩得佢 當免費多個人宣傳囉
咪撚分化啦屌

好文重推，壓止分化風氣

犬儒學派各打五十大板 然後自認公證

唔係話唔支持你
但你又尼又吾咁
係想保護香港文化唔該打返正字

我都晚晚睇直播，星期六日又係睇直播
好多時間用左係追香港新聞
自己呢邊要做嘅野冇晒心機去做

肯出吓聲好過所謂中立派好多啦

dllm exact7ly!!!!!! 616出過就以為好撚勁 為自己成為201萬的其中一員打足個幾月飛機 以為自己做左香港之子/女 屌

正

借個位 唔好意思

傷撚左出唔到點計?

我真係接受唔到有班人明明係認同成件事
知道要出嚟
但只係喺到做鍵盤戰士
已經因為咁 同朋友有嗌交
第一 少你一個已經好撚少
二 你係知道要出嚟
三 出嚟係責任

每個人都要出嚟
當然身心應付唔到另計

不分化，不割蓆

冷氣軍師

結果成班中同係咁屌9佢都唔知自己有咩問題咩
仲死硬頸話繼續

你依啲指責人付出得唔夠多嘅口吻都令我好反感
做好自己唔得嘅?係都要踩低人 仲要對方根本唔係敵人

真 但不分化，不割蓆

我都唔知仲用唔用我班fd黎形容佢地
運動開始 九成發夢都係金鐘
佢地就會 咁遠不了
之後到自己個區 (唔講邊區啦大家明)
都可以有藉口唔黎

我自己都唔係場場到
但你都無理由場場唔到架
真係黃子華咁講，人地搵錢你享福咩
戰場係我樓下，我驚到仆街都要落去幫拖啦
大佬呀 我都驚死
但我仲驚以後連9up既機會都無呀

純發洩
我都知依家唔係割蓆分化既時候
但有時對住佢地真係好灰

有啲去旅行吃喝玩樂風花雪月
一日po幾廿個story
夜晚臨訓前就repost返一兩單新聞當做咗嘢
好撚嘔心

點都唔會仆街過藍絲啦下話
有冇諗過呢班人立場同我地一樣，至少係正常人，可能人地差咁啲勇氣未敢行出嚟姐
要做嘅係鼓勵佢地約埋一齊企出嚟，出唔到就幫手宣傳 籌款 買物資，都叫有貢獻
而唔係又玩分化屌鳩佢地唔出嚟

我都有2個fd係咁
以前高登識落d真毒撚黎

咪臭系 咁嘅標題 我以為係講各打50大板果啲犬儒中立撚
點知係話出口唔出力果啲淺黃 仆街過藍絲?WTF
咁都有2000正皮

一路叫不分化不割蓆 一路屌同路人

有啲講咩危險、辛苦、返工、覺得冇用、屋企人唔俾、天氣熱、少佢一個唔少......

一人一個唔出嚟嘅藉口

咪撚分化
佢今日唔出唔代表聽日唔出
你要做嘅唔係責罵佢而係鼓勵佢出

去一兩個鐘打完卡食完血饅頭，
一聽到九條街前面有派緊蛋就嚇到嗌走，
重要拉大隊逼鳩人陪佢一齊走

重要講到好撚好聽，
「我地留低都幫唔到啲咩，重要連累到人地黎救我地嫁。」
「快啲走啦好危險啊，留得青山在啊。」
「嘩，派哂蛋喇，走啦啲人都走緊，晏啲停左車就想走都走唔到。」

知你有睇開lihkg，就係講緊你啊戇鳩仔～
做男人做到你咁撚淆底切左條撚佢啦廢柴，
我寧願自己出都唔同你班垃圾廢柴組隊，
我洗撚你班垃圾保護咩，唔嗌散水已經多撚謝

（利申：講緊LOL啲豬隊友）

好撚on9
連登d 正負皮已經痴撚左線

老老豆豆
我有fd老豆老媽唔比出
佢個人又好怯懦
但佢好落力鍵戰同做文宣
放佢一馬ok?

樓主幾成功啊，已經有幾個on9仔話要清算人地。上咗前線唔係大撚曬架，你唔俾人地係財物上支持咩？無咁多人課金，你撚有咁多裝備物資啊。覺得人地無付出個啲，同毅進仔覺得自己最正義，有咩分別？

唔好割蓆啦，唔係人人都可以次次出，好多人唔出都喺背後有做野㗎嘛

做文宣都得姐!

分化撚無處不在

求雨派

請善用不推文功能

不割蓆!

呢啲人唔出聲慢慢自己偷成果咪算
有啲人仲會去食下花生 影張相擺上IG
之後問你有冇去到邊到邊到既和理非集會
當你答冇去
佢會話你垃圾
但明明由69開始 場場都出 場場都出錢出力
比班狗夾到last minute先搵路走
之後條撚屌自己就係手機到扮晒自己勇武咁
係自己世界瘋狂打飛機

不過
核彈都唔割

好過我老母藍絲 日鳩日罵廢青搞事啦
不分化 善用不推文回覆

不分化， share 都算支持

岩呀 依種真係仆街

freerider

證明樓主分化得好成功 同埋連登真係好多鬼

又唔洗dm屌既 ig story一次過屌哂咪得
又撚憎啲人咩都冇做過又衝出黎食血饅頭

買機示果陣預知到香港會咁咩
去咗旅行 都肯睇下新聞算係咁啦 好過藍絲屌返你轉頭啦
不分化 善用不推文回覆

唉多謝樓主講中我心聲
有朋友係咁但我又唔想開聲屌傷感情
試過我send晒遊行日期地點俾班黃絲朋友，轉個頭班朋友約唱K

首先呢班人唔會攪亂檔，幫手屌唔公義已經算係ok
其次都唔算係少咗一個，因為淺黃已經算係軟實力嘅一種。。無論點都好，佢嗰一個已經算係700萬份之1嘅民心。。現實上我地已經係陷於弱勢嘅一方，輿論同民心對我哋黎講。。係好好好重要
第三。。唔係咁多人都好勇好夠膽。。我相信有一部分人係唔想出黎拖後腿，有啲人係唔想受傷，如果個活動變得“和平“翻少少，我相信呢班淺黃應該會有一啲會行出黎同大家一齊示威
第四。。出嚟的確係作為“認同反送中“嘅目標。。亦都係公民責任嘅一種體現，但同時地，有啲人係因為第三點所以唔出。。呢啲嘢無得迫。。係自發同决心
但同義士一樣，將自己嘅生命同前境致於度外，真係好難做到。。所以少人出黎，可以話係人性弱點上所引致嘅必然。。
sorry 1999

為左唔比人標籤港豬，佢地唔知發生咩事亦懶得發生咩事都盲目起哄囉

係咁po上story
驚死人唔知佢好關心時事
真正出去既人仲點會得閒po

咁宜家多咗黑社會又真係危險嘅 有人係好易驚好易怯 到時真係去發夢都係做俾狗拉果啲人 點都唔會仆街過藍絲啦！
不分化 善用不推文回覆

以為自己旁觀者清其實等於強勢方嘅共犯

尼你老母
吾你老母
分化撚 字都唔識打

我覺得最仆街係個啲利用呢個時勢黎賺錢嘅人
佢地已經冇立場可言，純純粹粹係一個仆街

我只知有種仆街叫 藍絲
不分化 善用不推文回覆

sad but true

結論：淺黃都係黃
樓主唔好再分化啦

槍口一致對外！ 只有一種仆街 叫藍絲
不分化 善用不推文回覆

身邊唔少
知道佢地係咁嘅人我都費事理佢

我都係自己一個出
唔會同其他人講去咗邊次
我點知對方係人係鬼？
會唔會是非當人情散俾其他人聽？

你又點知人地無去？
好多人因為出唔出嚟個問題搞到家吵屋閉，唯有轉戰暗處一齊努力

不割席
玩核彈都唔割

最好笑係個post 咁多正皮，真係好古惑
有啲comment 屌到自己友七彩，然後戴返頭盔話不分化
屌你，即係自己講完粗口再話最憎人講粗口

唔係藍絲就得啦 起碼認同緊你做緊嘅事 唔係人人都唔怯咁去面對班癲狗嘅
不分化 善用不推文回覆！

有人特登抽時間去遊行
有人淨係抽時間去share post
去行山 去下午茶 去演唱會
終於有少少時間先去遊行

淨係Share啲飛機post
人數post
警察講錯野post
含勇武示威的內容一概無視
收割人地成果

好想屌好耐
難得有人開post發洩下

謝謝

[急] 全港十八區出現武器庫丶軍火原材料

汽油彈（英語：Molotov Cocktail，俄語：Кокте́йль Мо́лотова，意為「莫洛托夫雞尾酒」），又稱燃燒彈，是游擊隊等非正規部隊，以及街頭暴亂群眾的常用武器，有些罪犯也會以它來縱火。軍方亦有採用，不同於制式武器凝固汽油彈。

燃燒瓶的主要構造為：玻璃瓶

18區陸續出現多種以綠色標誌的可疑軍火庫

啲5p字我正評唔落

Diu 啱啱先因爲咁同個朋友絕咗交
佢表面係支持呢場運動 fb又轉黑紫荊咁
但一問佢先知佢6月到而家一次遊行集會都冇出過
話自已攰，但日日淨係喺whatsapp keep 住打機吹無聊野。
都算，去到8 5嗰日佢見到有人po 咗某啲大廈密碼比義士暫避，佢竟然勁大反應咁屌po嗰個人 話佢引賊入屋 。
我心平氣和叫佢忍讓下，理解佢未上過場唔知啲狗癲起上黎情況會幾危險，但竟然比佢屌返轉頭。
我嬲起上黎問佢喺呢場運動付出過啲咩佢又答唔出。
我本身都主張不割蓆不指責嘅，但既然你視錢材身外物重要過義士嘅安危嘅話，就表示你已經唔再係同路人。再見

請大家善用不推文回復
唔好分化自己友!

佢地出Post 起碼都有幾十個fd睇倒，keep倒個noise
有正面效果，點解會仆街過藍絲?

每個Like 每個Share 都有用，如果唔係點解要洗咁多錢請5毛?
5毛都冇出黎撐警架!

大家冷靜D諗下，唔好俾人分化

不分化，不割蓆

不割
要做既係爭取更多人支持而唔係得個屌字

我咁睇啦，一直以嚟其實和平集會唔係冇。但佢地都冇出嚟。
其次去到有衝突嘅現場都仍然可以量力而為，唔係所有人都afford到企前線，無論講緊係體格或者心理包袱

其實個個都好驚，即使唔係企前線都好
但係我覺得呢一種心理壓力唔應該只係由住喺呢個地方嘅一小部分人承受
明明仲有好多好多人喺到，但現場永遠都只係得嗰一批

你可以用人性弱點去解釋佢地嘅行為，但唔代表出嚟唔係佢地應該要做嘅野

「兄弟爬山，各自努力」，雖然有 d 人唔肯爬山，亦都唔努力，但唔代表唔係兄弟呀

撳錯

最仆街係個啲旅行撚 同 扮野撚
玩得好開心
之後 分享幾張遊行/發夢相
之後話咩有遊下 有發夢
屌佢老母 睇佢啲相佢本人都唔係香港
呢啲最仆街

唔分化
即使佢乜撚都無做過 出黎拎光環係好討厭
但至少佢無阻住成個運動既發展/阻住義士做野

無去都仆街啦
識人去遊行，點知轉個頭
係fb見到去左澳門玩 偷人圖
當去左 好賤格

起碼有心，鍵盤戰士都係出咗力嘅，不分化

又係你依類屌自己友既人 求下你地啦 唔好走去連自己友都屌走埋 不割席 不分化

多一個朋友比多一個敵人好
轉個方向諗

如果唔係係外國，隨時都去到屋企樓下增援。

Agree

唔覺佢地仆街過藍絲喎
起碼幫手宣傳先啦

文宣是需要的
不分化 善用不推文回覆

個個有裝備？個個唔需要正常生活？

講起呢啲話題就上曬心 反曬中共咁 叫佢哋出嚟就話不了 叫我去埋佢哋嗰份

跪求幫推

點解你覺得你係比緊喻
「呢種人仆街過藍絲」
乜野比喻乜野？

其實出咗去唔洗周圍講 我有幾嗰朋友次次都去咁濟但唔會po ig同唔會同人講

人哋有份幫手宣傳，又無割席，咁都要屌? 屌走自己友有乜好處

支持已經算好 對準政權 唔好講on9野

會地有份做宣傳
都係同伴
總有人真係出唔到黎
但我唔理 唔割！！！
核爆都唔割！！！

識一個

好多人話唔好分化
但試諗下，已經兩個月，兩個月以嚟呢班友仔所做嘅野就係攞尾彩，喺ig屌兩聲然後就繼續佢地自己嘅生活
覺得喺ig post其他開心野感覺會被批鬥，去旅行好開心想分享但覺得好受壓抑，因為個個都反送中，post呢啲開心野好似犯咗罪咁
收皮啦，擺明就其實唔撚理

呢啲人教我如何不屌？

萬一逼到佢地變藍絲我真係多謝返你

佛系抗爭

不過咁，如果佢成日有上網做下文宣，上網屌9藍絲同五毛，都叫有啲貢獻嘅

呢類人 我已經屌都廢事
佢唔會屌翻自己人就得 唔係真係怒屌佢地

面對呢啲人 真係想屌佢老母

Cls邊日出去都要同你交待
又叫人出左去果啲唔好打卡
Po呢啲文宣圖你又屌人有無出
想點撚樣

身邊都有呢啲人
口就狂屌政府，黑警
約佢和理非遊行一次都無去
更加唔洗講前線後排都驚
寧願係涼冷氣屋企打機

出去唔比用電話架？
咩邏輯黎
利申唔排除實有人係想拎光環

淺黃 黃 深黃 都是黃
不分化 善用不推文回覆

我覺得呢個先係最仆街

再仆街d都仲有
就係口中黃絲腦中藍絲行為港豬
完全係反智既產物黎

例子一
表明反對影響民生同經濟既行動
表明討厭不合作運動，討厭社區行動
好似8月5照返工，無車就返屋企
然後ig story話自己擺工

例子二
未打就認輸，類似手足講既”求雨派”
會遊1-2次行，支持撤回，討厭黑警作為
但覺得勇武和理非做緊既野都係無用
比唔到仼何建議之餘仲要遣責手足行為

例子三
自以為是
成日要人跟佢自己個套
好enjoy群體活動
但每次都想搶主導權

例子四
認同示威唔應該帶出政府總部一帶
總之香港只可以係添馬到示威
但個人唔願意為運動付出
甚至認同部份前線係為利益上前

例子五

屌唔撚再數，嬲到仆街

有次係group講我出去，
佢話：出面好熱，我係屋企嘆緊冷氣！

好難唔火，但我都忍，只係忍得好辛苦

屌中伏

唔係分化
係真心有咁既屋企人
嬲到仆街

最多咪叫得把口少幫忙，仆街過打對台？
曲線分化都唔係咁玩掛？

想坐享其成

當然大家都有勇氣企出黎係好好
但理想現實往往落差好大
既然係有咁樣一批人擔心自己嘅安危
不如我哋黎諗下點提升佢哋嘅用途仲有可行性
例如繼續向佢哋提倡下捐錢捐物資嘅重要性
而我都相信的確有一班係大家眼中“毫無作為“嘅人，應該私底下都有為呢埸運動付出不同程度努力
共勉。。

唔好逼得太盡
始終人人表達方法唔同
既然又唔係公眾人物 目標又一致
冇必要下下焗人做自己理想嘅事
做好自己就得

咁當然公眾人物另計
對普通人而言
唔通冇表態又話港豬
有表態又話冇實質付出
有實質付出又話行得唔夠前做得唔夠多？

諗遠少少啦樓豬
係同路人就得啦唔好太執著付出幾多

但講開又講
如果有人係P牌分化狗就冇得當係同路人啦

最仆街係搞分化啲人

呢類朋友我都有,
你同佢呻下發夢食左蛋呀,
俾狗兇,
又睇住架瘋狂的士撞埋黎
佢會因為擔心你,
感覺貼身好多憤怒好多架.

我唔求佢行出黎,
呢 d 野真係迫唔黎,
只求佢關注以家發生緊咩事,
同埋去投票.

5 年前好多人屌人點解唔衝,
set 到個參與門檻好高,
結果就愈黎愈少人出了,
要記住呢個沉重教訓.

都係嘅，極大化佢地嘅用處比起鞭佢地嚟得重要
其實點解講得咁死係因為比起講緊政治立場，我覺得係有冇良心嘅問題

你講嘅嗰班人係有，但至少我針對嗰班係真係得把口

咁又唔好咁講 唔通呢堆人反對你好咩

真係成日出去既反而通常唔會post太多 驚被篤灰
所以難分真與假
不過人地有無出去其實唔重要 做好自己咪算

有出既屌無出既，有衝擊既屌無衝擊既，有食到煙既屌無食到煙既，有受傷既屌無受傷既，有被捕既屌無被捕。同一陣營都要攀比付出幾多，我真係屌曬你地老母啦，係咪要全部人俾狗隻拉曬先叫做付出啊。天琦有無屌過佢戰友啊。

好中

呢啲人係仆街 但未仆街得過藍絲
只少佢都係反送中反惡法
不過從來都冇出過又日日係ig story寫自己感受真係好肉酸
（Share發夢資訊/新聞唔計，係一次都冇出過但係又日日用黑底白字講自己好辛苦好嬲果啲）

屌，最撚憎你呢啲道德綁架
人地唔出都要俾你屌，仲學人講乜自由啊？
起碼人地都係同一陣線支持你啊，要求咁多jm9？人地唔可以有唔講得嘅原因㗎？話唔定人地付出仲多撚過你啊！
就係你呢啲咁嘅偏激L，唔係同溫層就係咁博命屌，先至搞到嗰啲藍紅都唔轉軚過黎呢邊！

有人話內哄分化，但屌呀，每次遊行做咗咁多文宣都只係想更加多人出嚟姐，呢班人就係share咗一兩張圖就當自己做撚咗野呀，唔撚出嚟呀，講撚咗多一個真係好多，都係冇出嚟撐自己人
一次冇出當你唔得閒，但幾次都係咁呀，一直都唔出

點樣唔屌呀？

耐性係有限架

啱 有時唔好過份放大自己 做好自己人人目標一致就得

唔好分化

無計，有啲人嘅天地良心得翻自已嘅切身利益
呢啲得把口嘅人其實又有幾多心裏面係好認同應該反送中？話佢哋淺黃不如話佢哋係偽淺黃，驚自己係身邊人群裏面格格不入先跟埋一齊屌，實際上覺得事不關己高高掛起，話唔定連送中條例嘅詳情都唔知係咩，羊群心理一齊屌姐
但呢個時勢屌佢哋真係無咩用
一嚟佢哋都知要扮下嘢，二嚟佢哋都算係有發揮嘴炮作用，三嚟明面上佢哋的確係黃色
而且話唔定有朝一日會有一個節點會真正打動佢哋轉化理念
但呢個節點可能係明天，也可能是到佢地真係切身利益受損嗰日

咪就係

佢地至少喺啲fb live到可以壓住啲五毛嚟屌

btw偽淺黃嗰part講得好好

人就唔一定老奉要出黎既
冇做鬼冇講歪理我覺得冇需要屌人

又唔係咁講嘅
如果佢出唔到去嘅 可以佢做咗其他佢能力範圍幫到手就得啦
你講緊嗰啲係呃like人

好撚on9 我遊行發夢唔會打卡留做證據
結果比人話我得把口 真心笑撚左

無錯，有出到嚟湊下人頭已經唔錯，要計較埋時間長短太強人所難，點都有人係比較怕事

屌得勁之餘黎仲唔洗成本
呢啲就係我所講嘅“努力“啊
係呢方面我哋應該都多謝佢哋
雖然無上街，但係網絡上都算係前鋒部隊呀嘛

冷靜啦ching

佢地就算唔出都係相同立場嘅自己友
可能都有份背後有出錢出物資
就算真係冇做野，起碼個心係支持我地，唔會害啲兄弟，點都好過藍絲幾倍
呢個post 咁樣屌完，本身淺黃俾啲人鬧到轉藍就無謂啦

政府最想睇到我地內哄自己玩完，團結先係出路呀

我屋企人咪咁港豬黎唔會理政治
係黑社會劈人先理
自己可惜身體有事唔可以出黎咁耐
只可以網上做返啲野
屋企人見我睇連登話我睇到痴線唔正常
冇咩望 佢地唔係藍絲已慶幸
只希望自己好返

sorry 按錯負皮

我見過有人上個post講緊香港加油又用曬hashtag 乜柒咁
下個post飲喜茶
有人問佢點解會飲喜茶
佢答「喜茶真係好飲 理性少少」

我覺得還可以啦，好過藍，我4月28日已經開始去

始終覺得藍絲先係最仆街
但係依種人都不遑多讓
認真，身邊有依啲朋友嘅一定會明，
唔出嚟、唔文宣、唔捐錢，
偶然出一兩個story屌下啲中立/藍絲，
咁啱順路就去打個靚卡，
然後繼續理直氣壯咁話自己好支持㗎

睇到都扯火，不過忍住唔出聲，唔想少個自己人。
係到發洩下算啦

凌晨喇
分化post出現喇

仲有一班，口裡不停講班狗點樣仆街，林鄭點樣on9，講到點樣點樣支持示威者。又咩心痛我城！
然後日日po飲飲食食，又番大陸飲閪茶，飛去旅行。
8月5號話支持罷工，我屌尻你咩，個日全日都係係大陸飲閪茶，食屎龍蝦，串燒。即時unfd左！
我真係屌佢地老母！

日本社運失敗原因係咪唔撚記得
強逼人出黎？
唔出就吊 係咪想人由淺黃變淺藍先開心
淺藍就無咁仆街 咁就好？

樓主咪撚一樣，開po分化屌鳩人企道德高地好威威？

我反而覺得啲懶係中立派先最乞人憎
企喺度德高地到屌啲示威者唔夠和平同阻住佢返工
有搞過好多次和理非活動㗎
但係政府有理過咩

唔覺，十隻手指有長有短，但都係自己人

罷買行動方式投票

麻煩幫手投一投, 要考慮25-50歲淺黃working class; or 200萬人612遊行 但之後冇再出黎果班人既接受程度

參考

BTW唔需要要人苦行, 最少佢地都係支持自己...

咁係咪之後勇武吊 唔勇武派？
有人話內哄分化，但屌呀，每次勇武做咗咁多準備都只係想更加多人出嚟勇武姐，呢班人就係出黎行行企企就當自己做撚咗野呀，唔撚出嚟勇武呀，講撚咗多一個勇武真係好多，都係冇出嚟撐自己人
一次唔勇武都算，但幾次都係咁呀，一直都唔勇武

點樣唔屌呀？

耐性係有限架

不是敵人 己經是朋友

將唔關事 的人
迫去支持敵人
先係最仆街的人

大家唔好分化
非黑即白論

無，無想逼佢哋出黎，亦都唔可以迫
事實上佢哋係社會嘅多數，而且佢哋好淺色，淺色到因為社會輿論就可以改變顏色
但由於佢哋係大多數，所以得到佢哋嘅支持同樣重要，我哋要係數量同質量都佔優勢先會增加贏面

樓主 依家覺得淺黃仆街過藍絲 係痴撚線
仲要咁多正評

係痴線
分化意味極重
見到咁多正皮真係嚇L死我
證明同樓主一樣鑽咗牛角尖嘅人係好多

就算唔行出黎，只係喺fb轉貼下文宣，都可以將訊息傳比佢身邊嘅人。各有各做 不分化

總有班人係唔想付出但又想享受成果嘅

最緊要係我哋付出咗，個成果又係我哋希望嘅咁就得啦

我哋做大事嘅，日後有普選再屌佢哋唔遲！

都好過呢個時候仲post食買玩既.....有d可能未必個個weekend出到黎

屋企人唔比出 唔通同佢地決裂咩
利申屋企人係港豬 睇開cctvb 屌極都唔醒

大敵在前 中共 唔好分化

咪撚分化啦，咁多時間你搞鳩藍屍好過啦

深藍屍>>>>淺藍屍>>>>>>港豬>>>>>>>>freerider淺黃絲

有藍屍唔搞走黎搞啲支持你嘅人

要出嘅總會出到
唔出嘅總有千萬籍口出唔到

唔好迫佢地出黎呀
迫佢地出黎出發點係好
但件事係錯

各有各做

呢個真 睇撚住平時Ig得啲飲食Po
得閒先放張新聞嘅遊行相話加油
寧願留喺屋企歎冷氣
比下情報做下軍師捐下物資都好啊
口講支持但係乜都唔做

唔撚係割席啊 而係佢地未成為過我地一員啊

不分化 不割𥱊

只要係出過聲反送中嘅，都唔應該吊佢地
Post story，都係文宣手段

100萬人，200萬人出過嘅，更加唔可以吊
自己人黎嫁 做乜互吊呀，多一個自己人點都好過多一個藍絲啦
係吊就吊中立撚同藍絲先

remix版 林鄭：「光復香港，時代革命」mp3檔

分化post
關鍵時期唔好樹立咁多敵人啦好冇
冇人仆街得過藍絲囉

對唔住

我考final前一晚通頂去狗屋幫拖，6點再起身考試，仲要係一邊讀緊暑sem一邊返緊實習，我身邊有個朋友engine爆4都係咁，你係抵俾人串
死廢柴返學都冇時間到時返工你更加冇時間，唔串你串邊個?

係澳洲讀啊ching
係香港日日出啦

你唔打清楚，以為你話返學冇時間，誤會左你講聲sorry
香港加油

唔洗sorry
係我自己冇講清楚
大家要繼續加油
一有假就一定會飛返去幫手

講得好但吾你老母

不分化。
樓主又P牌
支持樓主既又咁多P牌真係唔知咩居心

阿媽係藍絲 如果出咗分分鐘屋企都無得番
我係垃圾對唔住各位

食人血饅頭嘅人比任何人都可惡

講咗兩個月不分化不譴責，而家玩內訌？
仲要咁多正評，一個二個傻撚咗？

其實呢d人都冇阻到我地d咩 屌黎都冇咩用
如果周邊有咁嘅人 恥笑下佢咪夠

世界級
你講果類人頂多咪叫做近乎0戰力但始終都係撐自己
話對面屌你d人好過佢地 我真係唔知你係咩居心

得啦得啦唔出黎就屌佢 屌到佢變對面人 跟你講法咁佢係咪變左無咁仆街？

成班分化狗 仲有d話遲d清算 你咁講同叫佢宜家就轉去對家有咩分別？成班撚樣警犬扮哂野係到分化

恭喜呢個post成為呢幾個月黎最成功分化post

屌哂你地老母

你都on9, post得咪當佢文宣囉，而家計邊個做多邊個做少咩？

你係運動員會唔會屌自己班啦啦隊呀？

話鳩佢剩係講加油但唔落場跑咁呀？不割呀仆街

屌你啦，運動都未成功就批評自己人。
各有各做願負出多少隨意啦，就算做鍵盤打手都有作用。

咪屌人啦，之前咪話過咁樣會變成要求人過分付出，導致另類分化

3501成功被分化

又係分化撚，人地至少有文宣作用，點同班藍比
佢地最多係垃圾隊友，豬隊友，唔通一定得精英，割撚曬d豬？
豬都至少令你少個敵人，少個人投建制派
果100 200萬人入面可能多過一半都冇出其他集會啦，咁做咩拎人數做文宣？
你應該將佢變成更有用既隊友，帶佢出去，出唔到都出錢，而唔係分化
之前講各自爬山，就算free rider只要係同共理念都唔應該割，依家係要集體意識，而唔係分黨派 分精英制

非常同意

分化撚凌晨又出黎

不分化，不割蓆
槍口對外

屌 身邊有d係上網cap圖擺Ig story呃like
然後一直屌政府popo呢皮果樣
佢仲要發過一次夢咁大把

想去但去唔到個D你都要屌啊？最少做過文宣，企黃嘅你都要話衰過藍絲，唔係分化係咩？

人地雖然無出黎遊行
但多一個人支持都好呀
其實你咁樣咪即係分化
無出黎遊行都叫企我地依邊呀

你在屌緊8成以上既連登仔

唔好咁講啦 有冇講文宣班手足講呀 個個人都係大台 肯post下 攻擊下對方都叫幫到手喇 唔撚好道德綁架人地一定要人出黎 不割蓆

嗯 認真 有人企係我地個邊post下相 攻擊下對方仲唔夠咩 唔好下下道德綁架 話佢地淆底自私 唔出黎就係柒頭 文宣手足都講撚左個個人有心做既 都係大台 唔係藍絲咪算囉 都話撚左唔好分化 不割蓆 你依加同圍屌一班淺黃既人 你係咪想佢地投靠藍絲幫藍絲做文宣先

唔 阿

推乜啊 又分化
目標一致就ok啦

唔好再道德綁架 人地唔出就睇唔起人 屌走一班幫手post野既人對我地有咩著數 唔好搞分化

係ig就見到幾件po反送中 然後就上大陸玩

呢啲人，一早割撚咗
unfollow哂

不分化不割蓆

雖然同意，但係都係嗰句，就算要錫春袋都唔割蓆

不割𥱊，不督灰，不譴責！

樓主5毛又想分化？

理念一致咪ok囉

最仆街係港豬就真

樓主分化撚

分化po

得口頭上幫
同口頭上都鬧鳩你的人
邊個仆街?或者,邊個有幫助d?
呢d野有得催無得迫的
利申唔係場場到

樓上幾位唔好推
Update app 啦

我都係，仲有幾日就可以返，已經買好晒gear，唔好怪我

係咪個個唔出嘅人都係冇出力先
身邊大把朋友因為各種原因出唔到都會買多多少少物資希望幫到手
即使有啲眼見佢地唔係咁有錢都會話希望可以至少出一分力 買少少物資
佢地係Ig po野都係希望可以幫手宣傳
只可以講樓主份人睇野同諗野太過單一同心眼狹窄
或者你真係想搞分化
不過我相信大部分嘅連登仔都係理性不分化
你呢啲分化po冇用架啦

死番5p啦分化撚

咁唔該唔好推啦

點會怪你
等你

對唔住我垃圾
我唔係香港
加入文宣課金組得唔得

想踢人去變藍

點樣 又開始分化？

自私撚仆街d
有個Frd之前問我發生咩事 咁我同佢講左一大輪之後問佢點睇 佢話唔好影響就得 同埋佢唔會理之後呢幾日一見到話dum國旗落海就割蓆 dklm 仲要我一比警暴既新聞佢睇佢就即刻話唔想睇唔想比Comment
Wtf?人地講兩句你就割 我比埋新聞你睇喂埋你你都唔睇唔理 好撚仆街 未撚見過大學生係咁

呢班正垃圾黎

不割？

正評多過負評呀老細
大部分連登仔都係理性不分化，笑死人

冇錯

真係見過有人一日post幾十個post
我話你落場去藍屍區屌返轉頭啦
佢話理性討論
我理你老味咩

我真係好想比十萬個正評
我次撚次係出面發緊夢都睇到呢D野
我想屌柒呢D人好撚耐
攞住 兄弟爬山 各自努力 係屋企嘆住冷氣參與
然後就當出左力 分一杯羹

其實有捐錢就得
真正仆街係叫人散水

一毛又瘋洗正皮帶風向

有個舊同事同另一半
一到星期六日就po ig 北上玩
成個運動一次都冇出過黎擺明就係唔關心件事

之後最近無神神走去share 施永清篇文
睇到真係心諗，一係你就由頭到尾都做港豬
乜都唔好理，而家發展到哩度
唔係去了解點解會變成咁
而係睇埋d on9 文之後走去屌年青人

事後唔知係咪佢share 完比人屌la
之後再po ig 話佢另一半氹返佢
好多謝佢

真 得閒就post幾個story就當支持左
工照番 稅照交 旅照行

唔認同，通常呢類人都係淺黃淺藍，或者有d資產，或者突然關心時事果隻，而家政府打溫情牌就係要拉攏呢班人，人數肯定好多

最起碼呢種人係朋友唔係敵人，仲可以幫到文宣

啱，各位手足，不割不分化！609出黎100萬，616出黎200萬，部份出黎都係因為612件事。咁你喺616之前不滿未出黎果100萬，話佢地仆街過藍絲？明白樓主意思係指責果d 兩個月都無出過黎嘅，但都可以正面d鼓勵未行出黎嘅香港人，就好似802公務員，好多都需要多d 時間同論據去令自己放低珈鎖走出來。兄弟爬山、各有各做、齊上齊落、不割遮，不分化，不被捕，共勉之！

吊 你講得無撚柒錯 成日口講支持 但連少少野都唔肯做 心諗 你做人可唔可以唔好咁嘔心 比返少少良知好冇

收皮啦，又想分化。人地有出，出得唔夠耐又要屌，出得唔夠多又要屌，唔通你expect個個都必須係勇武full gear先得啊？自己屌自己人有咩好處姐，仲要六千幾個正評，睇到火都黎埋。
利申：幾乎場場都有去，由頭撐到落尾

身邊都有一個
雖然話不割蓆...但日日見住佢拎黎講笑就好撚嬲
好撚虛偽

係外國無得出來幫手，又無人明白自己無人傾訴
兩個月來都好抑鬱自己唔係香港又廢事同香港朋友呻

又屌走人，咁咪話佢地轉做藍色好過
冇咁仆街

搞分化

幾點：

1） 如果想爭取中間遊離派支持 激脹法唔係good choice
2) 打死都唔割席
3） 兄弟爬山 唔可以用參與多少黎決定仆唔仆街 非黑即白論會令自己輸
4） 多謝義士 無你地付出 香港唔知點 一次又一次擦穿香港中共塊西洋鏡， laser 筆+浸大校長冷處理已經見到香港人比人拉 特首都係冷處理送你上去

又分化
有一次冇出正卜街
有兩次冇出正卜街
.
.
.

你出黎係為左件事，定只係為左係人眼中卜唔卜街？

垃圾

呢類人同狗冇分別
淨係會搵籍口話唔去

清算警隊
清算警隊
清算警隊

光環撚

（下一步策略）警察變棄子，四招抗中共

不要搞分化，由得佢地

P牌分化狗收皮啦

用人數計算，唔計企出黎果二百萬人，的確仲有好多朋友，雖然傾計吹水，係支持大家，同埋對建制派、西環治港、港共政權都恨之入骨，但係呢類人係只限吹水，唔敢隨便公開表態、就算係facebook都唔敢，呢類人係十足十自私精，只係識走安全位，人多少少就驚想走，一心只想坐享其成，又或者等睇運動失敗，然後噤聲繼續返工

不分化呀屌你老母
利申有出過

我覺得勇武唔可以擺埋一齊講，至少喺依家呢個形勢
要去做到全民勇武係冇可能
但冇人知之後會發生咩事

我覺得至少遊行集會係要出嚟

數人頭，好過呃你神隱

你未接觸過藍絲？

唔覺有問題，出唔出過去都有資格表態

咁樣都叫仆街過藍絲

咁其實你都幾接受到藍絲，咁乜都唔洗搞喇，反正藍絲都無乜問題

咁起碼人地免費幫你宣傳，各取所需姐

而且遊行又真係辛苦，無謂迫人啦

呢d都算係自己友，都唔割得

如果少一個真係咁大不了，點解會有批義士跪喺到求人出嚟？

利申返唔係叫佢地一出嚟就要勇武，只係參加集會，
你體能應付到嘅（姐係一般人），而你又支持嘅，有咩理由缺席先

去到今日重話自己中立，叫人唔好搞鳩佢，e種人最仆街

如果少一個真係咁唔大不了*，點解會有批義士跪喺到求人出嚟？

利申返唔係叫佢地一出嚟就要勇武，只係參加集會，
你體能應付到嘅（姐係一般人），而你又支持嘅，有咩理由缺席先

更何況有幾咁多人係會同時出嚟同做文宣？
出嚟和平遊個行要生要死好撚攰？

忍咗好耐勸咗好耐

無得咁比, 樓主你又係咪每一次都上到最前線最勇武？兄弟爬山, 各有各做。起碼佢地係同一理念，又點會仆街過d藍絲敵人？唔好分化 呢個時候目標應該對準

公司大把呢d自私冇腦70後

屌你老母啦分化狗

你唔好咁講啦, 呢度好多連登巴絲都係冷氣軍師, 會得罪好多方丈架

今日比你分化到
下次就會分化衝同唔衝既人

呢種都仲可以接受，有種真係要屌既就係人又唔出黎，又要鼓吹出黎既人衝，係度講咩如果我係個度一定衝

別分化

屌還屌逼還逼點解咁多人分唔清
講到一句屌你老母同揸住把刀一樣咁有攻擊性

我建議你/我叫你/我屌你 三者都係出口
都未到行動逼你去做
正如素食撚會恥於你食肉,但恥還恥,你當住佢面食都吹佢唔脹

觀感唔好唔代表逼,個撚個都係咁樣
呢個社會有言論自由,唔啱聽屌嚟屌又係逼咩
真係逼到既話,由細到屌俾家長老師屌咁多聲又咪係一樣

大家方向一樣 係fb ig po文宣 咪即係又做緊文宣lor
唔好分化啦 多個朋友好過多個敵人

不割蓆不分化

好過喺ig share下喺屋企嘆冷氣 出事嗰事就講句be safe be water但自己乜都唔做 連幫手搵退路都唔幫下然後屌9前線唔退

藍絲至少有關心時事 有為自己既立場發聲

有時國外既人仲付出得多過得把口既港豬 唔洗對唔住外國手足可以幫我地同國際接軌係文宣組好重要既一員！

推到記者 4點警察記招問點盡力阻止8.11北角斬人預告成真

人命關天
Pls幫忙入內push

係咪叫宇宙之戰嗰位

運動一路走來，我明白到每個人喺社運既角色都唔同，領悟同覺醒速度有所分別。有部分人感受至深，行動力最大；又有部分人慢慢被感化歸邊，但仲牙牙學語了解緊形勢。
係呀，當你行慣訓晒身，就會覺得人地連出黎湊湊人數，已經唔係叫佢地企最前食蛋，好似無咩cost，但呢類人都唔肯做，覺得佢地好過分。但我地都唔可以逼每個人步伐一致，因為呢場運動唔係一次半次，有班人係要喺其他岡位努力。不分化不割席，我地繼續盡做，唔好自滿於自己做到既，唔好指責他人跟唔上。我地keep住做帶住佢地做，唔好趕絕佢地

又，吾你老母，尼你老母

樓主咪分化啦
團結就是力量
輿論兵都係兵

起碼都叫有做過文宣 同路戈

不割不分不篤

我呢d和理非都出左去3次 但勇武留俾其他人 家中老有細 硬唔起來

依家都係屌唔係清算咋?
淨係屌都叫做綁架?我綁架佢啲咩先?
我又有咩可以要脅到佢先
道德綁架唔係咁用架

屌就係分化
到底呢個概念邊度嚟

你會唔會覺得你地老兩老鬧自己係想分化你同佢之間既血緣關係?

咪分化啦！

理念一致咪得囉
起馬唔係敵人
唔通前線又屌和理非無上過前線咩

屌幾吓又割蓆分化
我真係想知你地覺得屋企人鬧自己係咪就係斷絕血緣關係呢?

呢d撚樣8月5仲繼續返工，屌你老母

仲話"唉～我都想呀，但我呀頭你都知啦"

收皮啦

成日幻想有個地方可以俾有份夢遊既人重新開始，建家立業，將呢班左膠/廢老/藍絲/偽君子永遠放係大灣區

好啦 咁你慢慢屌 希望你可以屌醒佢地

見人地唔想出就話人地無良知自私唔付出 你講咁撚多野都係想屌醒佢地付出多啲 迫佢地出去姐 咁唔係綁架係咩 所以有人都有權選擇自己點做

吓又誅心論呀?
你唔俾我屌真係不滿呢啲人既行為,我一定咁想導人向善呀?

佢有權咁樣選擇,我尊重佢呢個選擇
但唔代表我要認同呢個行為喎
有人食蕉連皮我唔可以笑佢on9?我有阻佢唔食皮咩?

你連尊重都唔識就唔好亂講尊重啦屌,笑話

唔明點解你話我唔識尊重 一直有尊重你俾你屌落去 不過你唔認同咪唔認同囉 洗唔洗開po 話人係無良自私先 如果你係咁尊重人既話 我冇野講 你中意就繼續屌
岩呀。見on9仔唔洗阻止佢 我都懶得阻止你 最後希望你諗一諗 你依加屌既人有可能係淺黃 本身可能更黃 被你屌一屌走撚埋 中立左 你認為咁樣值得啦 班文宣咁努力想挽回民心 你就做相反既野
即係你有意見冇人介意你講出黎 你想引佢地向善 唔可以係禮貌咁叫佢地多啲出黎幫手咩? 點解要大大力屌落去 用埋啲無知自私既字眼攻擊佢地

嗱,我講尊重呢,就一直係尊重選擇,冇話一定係尊重人既
正如我唔會尊重何妖一樣,唔好弱智啦每個人值得我尊重咩?
你道德角度覺得佢咁樣做唔無良自私,我覺得唔可以?
唔通普通人覺得食肉冇問題,素食者話食肉錯就唔得?

叫佢地出嚟幫手真係笑話,你都知佢地依家少幫手呢
唔做嘢既人就算咩立場都唔會做嘢
咁鍾意攬呢班所謂淺黃咪你攬
你重視呢班所謂淺黃既民心咪你慢慢做
咪撚講到我想引佢地向善,呢啲係你既諗法
只要佢地一日係咁我一日都不齒呢班人

唉 我發現我柒左 呢條友上面已經被人起左底 最起碼係藍營既垃圾 我呼籲各位淺黃既手足 唔好將佢講既野放心上 黃營既我話你地知 就算你一世唔認住出 我都不會割 黃營既手足永遠尊重你地 !! 加油

咪玩啦，拎老豆老母做比喻
你都識講血緣
但啲淺黃，本身都唔算積極參與，俾你地咁樣踩到一文不值話衰過藍絲，分分鐘真係走去做藍絲算
明明係自己人，明明可以鼓勵佢地做野，呢個post 硬係要批鬥佢地，想引人一層一層咁屌落去，咁唔係想引起內部矛盾?
對自己人都咁樣鬧，仲點留民心?

一啲本身都唔算積極參與,轉完軚會積極參與啲?
根本就係騎牆撚求雨派,乜都唔會做,咁要呢類人幫到咩手呢?

我就當同路人係手足既,真係手足既會唔會批評幾夠就翻面走人?
鼓勵喎,你咪做囉兄弟爬山我唔阻止
但係呢班垃圾騎牆派唔值得我尊重
內咩部矛盾? 佢地係自己友咩?你都識講唔積極參與啦
我地爬山佢行路咋
留住呢班人既心,有撚用?

起底?底呢?快起
係呀補多句fact check就會變事實架啦
你老母俾狗屌呀係fact唔洗check

唔同自己意見一樣=藍營
唔見你話自己分化撚既?

真係手足嘅唔會嫌棄任何一個人嘅支持
批評幾句? 一開頭個標題已經屌到人藍絲不如
係對啲出過嚟遊行嘅人都要屌呀，屌人唔夠勇武? 係咪要前線屌後排 發齊夢嘅屌發唔齊夢嘅，逐層屌逐層話樓下嗰啲唔係我手足，咁樣先開心?

不過我算知道你咩意思啦
無非都係想繼續推個post
所以，唔使回我喇

出過嚟遊行?我比盡佢行3次啦, 6月到8月依家有幾多活動呀?
發1,2次好撚巴閉好撚關心喎?
咁叫同路人呀?
係呀,我覺得藍絲仲好撚過呢堆騎牆派,至少佢地會堅守自己相信既嘢先
騎牆派影響到自己咪倒戈,淺乜撚黃 笑撚死

曲解人地意思紮隻稻草人出嚟屌,邊有勇武屌後排呀?
屌下層屌下層,樓主邊撚度屌下層呀?
我屌你老母個下層呀盲撚

死盲撚你唔識字返去學吓閱讀理解先出聲啦屌你老母臭閪

嗱,呢句真心分化呀
有你呢啲盲撚弱智做同路人真係好撚辛鳩苦呀屌你老味